Marvel最正CP

歡迎正常向腐向CP交流討論

Thorki

Stucky

Ironspider

Stony

正常向唔知你地鍾意咩CP 拋磚引玉下

Tony x Pepper

Bruce x Natasha

Vision x Wanda

Ironspider都當cp?

c你老母p咩
超級英雄片你搞到愛情片咁

Sticky forever!

隔黎po有絲講所以po埋

正

Spiderman 同個肥仔

不過算啦而家cp個字乜都用得

Ironspider係母子唔係cp
我個人支持thorki+stony

Steggy都無

All in Thor x Rabbit x Tree

我同你一樣啊
終於有鐘意Stony既朋友仔

少咗對Deadpool x spider

Stony應該係好受歡迎喎勁多同人

係年齡差大啲姐
蜘蛛仔對tony嗰種仰慕
I just try to be like you
仲有Tony當自己係佢半個老豆嗰種責任感
If you die, that's on me

我知係有少少擦邊 但真心覺得萌

我身邊無朋友食呢對

係幾萌但J唔落
太似父子

Stony

補返

Spideypool

btw其實我係thorki本命
同埋stucky

agger deadpool係痴漢

呢對deadpool夠痴漢好萌

好萌

話說大陸d人叫呢對做賤蟲 好難聽

有個訪問問Tom仔想唔想同deadpool組cp個類
佢答咗句：fuck yes

唔洗sad大把人萌佢哋呀

Peter同tony呢pair好撚正

大陸網民譯咩都柒過人

可惜Tony媽媽唔比
Deadpool 被 Avengers 拒絕!

唔知除左Avengers CP之外有無人好X MEN嗰邊既CP

最出名一定係Cherik

第一對

我都覺d互動好萌 同埋年下
但又唔係幾接受到年齡差咁大 好矛盾

永遠的痛呀
mcu最深刻嘅愛情線

Tony媽媽心諗：我咁辛苦養個仔
你一句唔該就嚟搞鳩佢！？佢仲要未成年

Viswanda

隔離個護士睇到lam哂脷

Falcon x wa machine點睇？

無Steggy好打極都有限

clintasha呢
btw stucky forever

呢pair睇完好鍾意好鍾意
好puppy love好淒美
有一幕喺avengers base隊長望住佢地兩個個神情好sad
reddit有人話隊長覺得好似當年自己同peggy
一人要犧牲救世界留底另一個喺度

Romanoger好clintasha十倍
Clintasha得a1講少少佢地嘅關係同恩惠
Steve同nat襯好多 兩個似得黎性格又有少少矛盾
兩個又真心了解同防持保護對方
就算做唔到情侶都係best fd
加埋ce同sj真人又係fd左好多年 又靚仔靚女

超級鍾意佢哋

發生乜事

好基友

屌一定係Stucky

原來仲未有人貼呢張

Drstrange Wong

Child porn?

Tony同pepper冇得輸
希望最後結到婚

個post好撚gay

次次都會唸起captv條片

Thorki and Cherik forever

佢兩個都好正

雷神同白盾

Stucky

Chris Pratt呢下好似有啲淆咁

Stony!!
見到咁多鍾意stony嘅朋友仔好開心
最近兩年少咗好多stony嘅fans
由avg1開始就已經好鍾意佢地
好鍾意睇花花公子調戲老處男

另外見上面有人講Xmen嗰邊嘅Cherik
係我嘅另一對最愛啊
無論老年版定少年版都好可愛

雙Chris

Stony forever

唔係mcu但係Charles同Magneto
電視劇既Fitzsimmons

Science Brothers

Cap3虐到我 仆街cap
佢同tony bb 1 on 1果陣

So was I
但最後俾電話佢個part ，我覺得有點甜

憎死cap 當tony bb係咩
眼中得bucket 唔比人解釋就打7左tony先

呢下好似係演員忍唔住
劇本無

Vision x Wanda !!!!!

lm

steve X bucky
美隊3入面美隊完全係護妻狂魔
忠犬攻x傲嬌受

[img]
]

但係睇完cap 1&2又會明佢同buck 既感情

Sorry

呢句！！見到就心痛
仲要自此之後佢兩個連poster極少同框
希望佢地快啲復合啦屌

(有劇透)

steve and bucky forever

呢pair真係好正

本身好鍾意vision 再加sw
係戲入面真係好正
戲外佢地都幾fd

Btw stucky

佢講Odinson前嘅表情

正啊Fitzsimmons!!
頭幾季虐到仆街
今季見到佢地結婚嗰吓真係感動到眼濕濕

我本身今集最期待見到佢哋一齊

Bucky?
你講邊個Bucky啊?

由第一季虐到第五季
如果寫死是但一個我會勁嬲

Tom啲演技真係
個陣喺戲院睇到我眼濕濕

屌你有聲 captv

Loki
喺戲院睇呢幕我喊到仆街
好唔捨得

痴能左線

我都係！ 唯有等下集啦

個護士偷望隊長個眼神feel到佢都好想摸

STUCKY
STEGGY

睇訪問明明話會好返㗎嘛
結果…

求訪問

唔記得邊個訪問提過
可能搵唔返，同埋重點我唔記得邊個人講

係人都頂唔到啦

呢對正，同款

Cp解couple

all in stucky

Thorki

完全唔尊重Marvel

Now give me a kiss

好正

Spideypool

痴能左線呀

哇好正
好鬼可愛啊佢地兩個

好想睇佢哋兩個出電影啊啊啊啊啊

腐女大暴走

我睇之前仲諗緊Tony會唔會親自打電話同俾翻個圓盾隊長
結果佢兩個見都見唔到
唯有等下集啦

If you were actually here I might give you a hug嗰幕

啲圖乜料呀

couple 就 couple 啦
c 你老母 p 咩
child porn 呀？

我發覺Stucky唔會輸蝕俾Stony

嗰幕好鬼正
如果佢地嗰幕真係hug咗我應該會忍唔住喺戲院叫出聲
而家諗返起 佢地咁多集都冇hug過

第一二張畫得好靚

第三張著埋suit最有feel

只能想像佢地係拉燈瘋狂啪啪啪補數

其實簡簡單單嘅brotherly hug我都好想睇

Pepperony

我都萌tony x spider

睇圖當hug左先

諗起佢地啱啱先開始相親相愛loki bb就

墨魚係圓既

高質po lm
想當年係明珠台睇到Loki對Thor話我只係與你平起平坐果句直接入左坑
Loki
明明Thor3甜到爆點解一和好就要咁對佢

Thulkr

錘基真係不得了

後面個護士都好想摸

I only ever wanted to be your equal!
其實明珠台配嘅Loki都配得幾好

Avengers 1: I’m listening -> 洗耳恭聽
想搵返黎睇但比人del左了

好撚正 第三張

依段笑能死

腐女post

佢真係畫得好撚靚
出同人本就算係殘體都買嚟J

其實好多正常向cp都好正
但唔知係咪我哋啲圖太痴線
嚇走晒班巴打

好撚正

個post好大陣腐臭味

Thorki
Stucky

雖然明你想表達d咩但個腐字唔係咁解

劇唔劇透得

就好似平時啲J圖post都好腥咁

個腐字唔係咁解

呢度應該好多人都睇哂

同好！

Marvel係雷神3好多個位專登做BL劇情，腐女市場不知幾大

講時講有無人鐘意黑豹同佢堂弟
雖然死撚咗但呢對都幾有愛

官方派糖

好啦我想講除左loki 同bucky 死喊咗
vision 同wanda 都喊咗
Btw 唔知點解輸入法出唔到個「果個」嘅正字 唔好屌Sor 唔想單機

loki死我喊到痴線
係兩行眼淚係咁流果隻
好唔捨得啊屌我cp

點解尼度乜柒ds,iw,cp? 衰過顯卡

loki 唔認自己係asgardian 好笑

佢唔認係Aagardian但又認係Odinson 雖然又好似冇咩衝突咁

之前唔認應該係假，因為second, we have a hulk

之後佢認係odinson嗰到好滾動

loki 真係好可愛
死係thor 面前我接受唔到
之後突然成長我相信係因為loki 嘅死

有無dr strange x spiderman

cap bucky

無人講Wiccan and hulking, 不太熟腐女喜好， 但這一對應該是marvel 其中一一對有名CP

CAP同BUCKY有得輸咩?

痴撚線

有冇人鍾意Natasha x Steve
唔係愛情但CA2個種互動好正

搵到隱藏糖

佢講完we have a hulk 仲推開左thor loki

Charles and Erik
X-Men First Class睇到喊
後生到老嘅bromance

佢哋係訪問幾有愛

嗚哇呢個po好正呀

請繼續用stucky轟炸我！！！好想avg4都有得睇佢地一齊

Thor死老豆老母嗰陣都冇喊
連loki都死埋終於忍唔住
今次d官方糖夾埋玻璃碎咁撒

好鍾意睇佢地啲互動

如果加埋vision真係聽accent都J死

Thor 仲要爬過去Loki度
雖然覺得冇咩可能但真係好想佢avg4復活

仲有Loki望住Thor比Thanos折磨含淚嗰個樣

有預感avg4
Stucky Stony都可以一齊攬住圍爐喊

ff會好似漫畫咁復活做小loki

Sad得太多中和番

有呀為左睇呢對先去睇漫畫, 極度睇唔明D劇情 中文都唔明

癡撚線
連登到底有幾多gay佬同腐女

有刀嘅糖

呢張正啲

睇到有啲懷疑自己嘅性向

邊對岩你心水

鐵三角死邊個都喊
如果Stucky Stony一齊圍爐喊都算幾壯觀

唔洗懷疑
你可以當哩種係一種對理想關係嘅追求
無論係作為夥伴同生共死，又或者作為宿敵至死方休，都係一種視對方為無可取代嘅感情，兩個人有住唔輸俾對方嘅能力、個性同自尊，喺心理上唔會話是但一個dominate另一方
即使唔當佢係愛情，哩種關係都一樣咁美麗

#nohomo

StarLord X Gamora

嗰兩張真人stony點嚟

我智商真係有問題
聽咗咁多次都搞唔清楚
淨係記得啲畫面

好有愛
但劇內比較少交流

I’m Peter by the way
Dr. Strange
Oh! You use a made up name Then I’m Spiderman

Gamora
Starlord

Peter 仔

兩邊成日嘈cp
到avg 4可以圍爐喊了

CA and WS

呢一對啲圖同文好撚正

Mr. Stark

mcu入面都唔算係cp 但有冇人好期待佢地會相遇

三生之約

漏左張

HAIL STUCKY

毒舌agent毒舌魔法師

原來都唔少人萌哩對
病母倍感安慰

[突發］Captain Marvel trailer 流出

啱啱睇完avg4，心都碎埋，貼返下圖平衡下心理

同埋我steve 總受派，有冇同好

Iron Captain

絲打有冇d唔OOC嘅同人推薦下

拖手嗰張

唔係Stony
係Kiss Kiss Bang Bang

2:43

身高差
張圖下一秒是咪要kiss

我都係啱啱入坑
發覺好似冇咩糧食咁